ViuTV𠴱幾個胖伴

唔知佢地最近係肥返定瘦左呢
𠴱陣集集追